{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159151?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 리버펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約人数に追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあるため、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。 予約特典としては、メゾネットタイプのIPTVと無料Wi-Fiをご利用いただけます。 プレイできるフットサル場もあり、バーベキュー場もあります。 駐車でき、送迎サービスも可能です。 ペンション施設としては共用トイレとシャワールームが自由な時間に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客は損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が誤って反映されることがありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがあるため、自動的に予約が取り消され、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプのIPTVと無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "プレイできるフットサル場があり、バーベキュー場もあります。駐車もでき、送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内のトイレとシャワールームは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ペンション施設としては共用トイレとシャワールームが自由な時間に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 753
    }
}